【恭喜發財】農曆新年初一至初三和你shop正式上線！

時間：1400-1800

地點：
元朗 / YOHO Mall
沙田 / 新城市
旺角 / Moko Mall
尖沙咀 / 海港城
銅鑼灣 / 時代廣場
屯門 / Vcity
將軍澳 / Popcorn

農曆新年和你shop將會係對港共經濟的最後一擊！！！
話場運動靜左既，唔該入黎推行動post 啦！！！
我要大家過一個與別不同既新年！

祝大家
鼠年行大運
黑警死全家

BTW, 新年就唔好著黑衫啦，老人家唔鍾意架，唔老黎，不過你怕凍就自己帶件外套啦
口罩就梗係要戴啦，依家傳染病咁勁，大家都唔想病住過年架嘛

推

推撚爆